六道巴入

六道巴，究竟你認為的佛教，佛教教義係點?